A een paar dagen geleden sprak ik met een oud echtpaar dat ernaast woont de boomstronk, en ze zeiden toevallig dat er bijna niemand naar toe ging dat eiland daarginds, dat zij Jackson's Island noemen.
